{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho449230/h-y-choi-hoseutel-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698424695813&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052864&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320908223&selectedRatePlan=387412748&expediaPropertyId=7439732&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HY 초이호스텔"
    },
    "text": "HY チョイホステル (HY 초이호스텔)\nゴルフ場の隣に位置するHYチョイホステルでの宿泊は西帰浦で優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 32個の客室計7階建て , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:23:00 簡便チェックイン/チェックアウト利用可能 最小チェックイン年齢（満）:19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日07:00~23:00宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車（屋根あり）無料宿泊施設、外部駐車（1m以内）路上駐車可能 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "HYチョイホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "HYチョイホステルはゴルフ場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "HYチョイホステルではWiFiとセルフ駐車が無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルの客室数と建物の階数はいくつですか？",
            "answer": "HYチョイホステルには32個の客室があり、7階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "HYチョイホステルのチェックインは16:00から23:00まで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルのチェックインの最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "HYチョイホステルのチェックインの最小年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "HYチョイホステルのフロントデスクは毎日07:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "HYチョイホステルでは事前に宿泊施設に連絡してチェックインの指針を確認するようにお願いしています。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルの到着予定が22:00以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "HYチョイホステルの到着予定が22:00以降の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "HYチョイホステルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "HYチョイホステルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "HYチョイホステルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルの駐車について教えてください。",
            "answer": "HYチョイホステルでは宿泊施設内にセルフ駐車（屋根あり）が無料で利用できます。また、1m以内の路上駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "HYチョイホステルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "HYチョイホステルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 695
    }
}